# Le mode jalon

<!-- ## Affichage de la bibliothèque en mode jalon

## Gestion des éléments en mode jalon 

(attention aux versions exi+CT/ attention au suppression en mode jalon) -->

!!! danger "Attention"
    Page en cours de rédaction. 
    <br/>Pour accéder à l'ancienne version de la documentation, cliquer sur le lien suivant : [Wiki Squash TM](https://sites.google.com/a/henix.fr/wiki-squash-tm/).